[公投] 葉劉 vs 林鄭

葉劉：正評
林鄭：負評

我支持葉劉

體育台

波台手足先識政治牙

葉太既身材完勝淋病

駁吾到

啱 波台連立法會議員刀有

講還講

計樣定計波路先

葉劉好似有黑絲圖
加分

你班雞蟲仲膚淺仲係識講樣，我講緊內涵品德能力政見牙！

各方面都係葉劉完勝！

雞蟲

計內涵品德能力政見牙

lesser evil呀
葉太好波

只有推葉劉入閘先可以抗衡到林鄭！

葉太：如果林太冇人幫淨係靠自己，佢一百票都冇！

仲要直選議員高票當選 代表民意

拉票區

白滑美腿

母女丼

性感旗袍

母子丼

個仔完全唔似佢

仔樣=